---
layout: page
title: Tor
author: mfc
language: pt
summary: Métodos de contato
date: 2018-09
permalink: /pt/contact-methods/tor.md
parent: /pt/
published: true
---

O Tor Browser é um navegador web focado em privacidade que permite interagir com sites de maneira anônima sem compartilhar sua localização (através do endereço IP) quando você acessa o site.
[Panorama do Tor (em inglês)](https://www.torproject.org/about/overview.html.en).
